點樣變賤女人？

如題😂

收兵 做高級雞

係連登係女都賤

免費比連登仔屌，夠曬下賤

女人天生就賤 洗乜變

要變就收斂下自己 做番個好少少既女人

我都想，但係我生得唔靚可以點做呀

我想做令所有男人留戀我嘅賤女人

貪錢+玩弄愛情+派帽

做自己

幫維園阿伯含撚

我從前就係太好，太遷就人，搞到我遇親都係賤男人，仲要比佢地玩完一次又一次。我決定由今日開始，我要做賤女人，去玩殘班傷害過我嘅男人

呢招都幾好呀

做自己好難，因為啲男人唔會中意原本嘅我

唔要呀叔呀伯

支持樓主玩弄賤男

有你嘅支持，我可以放心玩殘班賤男了

其實我真係好唔開心，我比條仆街出賣之餘，又比佢玩殘 我每一次想放棄佢果時佢又用個撚樣黎留住我 我為佢流咗好多眼淚，好唔值得 經過一啲事之後，我終於狠下決心，我要變賤女人，變成個個男人都想屌嘅女人，咁樣先可以報仇#

同你經歷差唔多
夠厚面皮就得 大把男人爭住為你付出

先學識捉心理

你個下面閪窿幾大

有同路人 想問下點樣先叫夠厚臉皮？ 每一次啲男人向我投懷送抱果時就玩欲擒故縱？到佢地死心果時就搵番佢地，令佢地忘記唔到我？

係咪玩欲擒故縱？同埋玩忽冷忽熱？

留低你嘅tg❤️

你正常樣主動啲講多啲野都好夠做
頭一兩次出街約下咁
適當時候做下弱者
不過我同你個出發點唔同
我係純粹想有人陪
享受下俾人鍾意
冇話特登要玩佢哋啲乜嘢

Thx
其實我想報仇先咁做

哂鳩氣啦

對唔同人唔同架喎
不過多數人都係犯賤

啲男人唔比人玩過佢地唔會知我係咩感受，我已經忍咗好耐好耐，我忍到今時今日呢個地步就唔撚再忍，誓要玩殘班賤男！😆

想做賎雞？call我啦

：賤女人

留低你嘅tg，我會搵你

唔係講出黎架，賤女人係要做出黎架

自己揀壞男人
關人鬼事

學下化妝就得啦

可能係我眼光唔好，次次揀親都係壞男人，可能我問題啦

我會的了，謝謝你❤️

周圍同d流浪漢扑嘢

唔啦，佢地咁污糟

做賤女人只係玩殘自己

玩殘我嘅身體姐，我從來冇付出過真心就得

不過你玩返對你差既人先有用

橫掂都係，咁等我玩殘你個身體

我知呀，我都唔想傷害啲好男人

呀！

一次就遇人不淑
幾次就唔帶眼識人

咁我係仆街磁石冇計架喎

何必呢
諗下點樣識好男人好過啦
你做賤女人, 俾人玩殘, 到時又搵好仔埋單, 咁即係玩殘條好仔啫

你咁諗就錯哂啦 點解人地傷害完你你要傷害返人其他人？A打B B好嬲走去打C 合理？

對住鏡頭講 好賤呀